有冇手足因爲近排發生咁多事，開始左食煙？

好辛苦 😞🚬

趁未深就戒啦

食完舒服d

食煙仲恐怖過逃犯係例

On9

焦慮左好多 想食返

燃點香煙飲啖酒🚬😤

講定
梁天椅都食煙

吃吧 🚬

食你就食啦，咁多藉口

要死全家嗎？

食煙唔會增加到催眠彈抗性㗎

你唔明白嫁啦

咁好多野都好舒服嘅 代唔代表你要做呀

無，但想飲酒

乜手足同克驚都咁低自制能力

一齊飲

食開催淚彈

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

其實根本無癮，比少少意志力就唔會食，
利申social smoker
根本完全吸完唔會再要吸下一支

i know that feel
開頭果幾日完全訓唔到

你本身食唔食？

Kelly鬧得我好岩

比藉口自己

每包煙有超過一半係稅,你每食一包煙即係有一半既錢係俾政府用黎對付香港人,你對唔對得住自己,對唔對得住戰友